屎家軍開始用聲援Auman轉移風向

發現比人爆大獲駁唔到，開始叫人專注聲援Aumsn

我屌你老母竟然post條垃圾中嘅垃圾整嘅片

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

更加印證左成班人想用網絡控制言論帶風向
又會咁多人同一時間講一樣野
證明屎家軍真係存在
護主狗多到撲出黎
位唔是咁上的
咪拉Auman落水啦

成班偽黃想洗白

Auman真係好撚慘

睇下佢哋到時幾多人會去囉

嘩 屌你老母真係無恥到極點

好撚煩堆YouTuber

你諗下屎家軍如果動員50個youtuber一齊講同一樣，係幾咁大影響力

好似共慘黨個個套路

垃圾臭屎蛆蟲軍隊收皮啦

準備出動借Auman 洗白

痴撚線， 班垃圾仲要消費Auman, 收皮啦

人地上庭仲要被消費

今日可以一齊聲援Auman, 隨時可以一齊支持23條

依班無恥之徒
特别係班雞
成日扮黃

引晒出嚟

推爆呢個post 唔好比佢spin走

Billy 唔去打波啦？

auman屋企是咪有d錢 呢單野打唔打得甩

成堆人樣又冇學識又冇都叫自己KOL
真係好撚好笑
最慘又真係咁撚多人睇

咁你班友到時要蒲頭呀

中共式轉移視線大法

深黃電莖雞頭屎大大

我到咗啦
屎家軍你地到未

到而家仲覺得連登仔嘈既係黃定藍
人地嘈緊利益關係 錯撚哂頻

引證左真係有屎家軍

建制kol第二梯隊

巧合姐

得依班姐收錢搞小圈子

風向一致到

佢地係咪未睇晒條片 仲要做多次moyung講佢地既野 係咪慣左手勢

話唔係夾埋都冇人信啦

屌肉唔肉酸啲

屎家軍

好撚柒真係

聲援Auman同討伐屎家軍冇衝突 可以同時進行架喎

垃圾

點解屎已經7晒
果班友點解仲痴埋佢

如果我係Auman我真係屌撚到佢仆街
扮熟成班

同一時間出 應該睇黎夾好晒點拆

推

屌
咁撚樣自爆

睇到佢哋咁好唔舒服

屎家軍真存在, 唔洗咁一致出POST

不如帶軍合法佔立會

除左auman
大撚把手足提堂啦dllm

證明控制輿論呢樣野真係存在
屎家軍同共產黨 藍絲KOL100一撚樣

好撚噁心

god bless Auman

屌 十足十建制派依家行政會議做法咁
日日都話唔好阻到民生議題

日日都唔出聲聲援上法庭既手足
依家一個人就全部一齊開相同既post

大家心照

推一下

黃可盈有冇同屎主人上過床？

屌你老味每日都有手足提堂㗎啦
依家先出聲？

唔爆佢大獲
佢又點會用自己既名氣去做下野

唔好咁明顯啦屌

夾埋一齊出post

哭撚左

垃圾想自保
金主只會當你哋垃圾 重新捧過一班人
你班垃圾做過街老鼠啦

死開一二邊la,拍埋d野又低質

咁佢要送頭我都無計㗎

Auman:企開啲啦屌你老母

不知廉恥 毫無悔改 仲要諉過他人 一定要繼續撕破呢班人既畫皮 俾依家啲十幾歲既朋友認清佢地係搵老襯

呢d 係真正既人血饅頭
為左自保去消費其他人

條垃圾

邊聲援手足邊賺政府錢

牙屎

係人民幣 我落咗人民幣啊

兩件事一齊做唔得架咩

聲援還聲援

追擊屎都係要做

屌
見到都想嘔

成件事關黃藍乜事？乜都扯黃藍黎講。呢班垃圾一定杯到底，拆大台，你老味。

林仔係屎家軍？
真係估唔到
咁佢地d範疇都幾廣

屎大大床上應該勁過希哥

咪又係前cga 啲老散狗，有錢收有囡屌

auman 係攪屎棍成員 攪屎棍必面核心成員EG同細b billy 屎果d frd過打band

24小時聲援大行動，有一刻做緊其他嘢都唔係黃！

應該係軍隊既helpdesk
專幫人整機

可以不約而同咁將槍頭對準係一點
背後動員能力真強大
不如直接帶領屎家軍佔領法院旁聽席啦

唔單止黃藍問題
仲係佢哋人品同行為問題

不打自招咗屎家軍係存在

呢招同個政府一尻樣
都唔知邊個諗 蠢撚到

食住人血饅頭問人：「花生好唔好未？」
集體消費其他人黎轉移對自己既話題

而家緊係起晒同一口徑果堆人出嚟

呢招咁撚似支那

美國：武漢肺炎係支那搞出黎！
支那：目前我地要齊心一致抗疫

即刻自打嘴巴
話俾全世界知屎家軍嘅動員力

收皮啦 依家先嚟黃呀做show 口頭抗議
次次出去見到懷仔 一個屎家軍都未撚見過
影都唔撚見呀 咪以為出2個post就黃啦
我仲記撚得過咗幾個月先表態㗎嚿垃圾屎 唔係比人屌仲係到淘寶開箱咋 又奶政府鞋底又做聖人 唔係以為真係冇人記得呀？

到時現場又唔去 去哂拍廣告

同一條水架嗎

網上出個post有幾難，有邊個屎家軍真係會去現場聲援

手足要撐
但你班垃圾要繼續批鬥

更加要屌啦

係扮錯頻

Push

屎家軍忙緊拍淘寶開箱片
蒲頭？下次先啦

冇
淨係剿過

事實駁唔到就話人哋垃圾。 垃圾。

同AUMAN最熟個幾個攪屎棍同無諗住出聲(唔計花生首六月飛霜)啦，關你地撚事咩

呢班人平時有冇關心過Auman

睇撚穿哂啦，成班傻仔

好撚肉酸仲要消費Auman

清 好波

突然關心

班垃圾真係好肉酸

有冇人見到屎家軍到左現場未，未既話就知咩事啦

含住班肥鳩啲深黃色既精

佢係未仲有個叫波仔
一樣咁柒

扮咩呀 咁叻又唔拉大隊去聲援
呢班人同Auman又唔係好熟，擺明想借Auman 件事黎擋
真無品

真人血饅頭，奶到骨都唔見埋

前一個post叫人關心手足，過一陣已經忍唔住出無謂野

電競界遊戲界有屎大大照住
你估硬件界無肉食呀
三大廠輪住比廣告費你

有女屌

成班人一齊出聲
仲唔證明到係有大台落ORDER

屌
全中

唔怪得咁多sponsor

屎家軍=華記

真兄弟在心中

好想睇佢地開會諗計轉風向
點撚樣會全部一齊出post

乜屎家軍嘅人咁小氣嘅

屌你老母咁樣更加證明個帶風向文化真實存在，而且呢班垃圾就係操作者。

整個超頻震蛋震死班屎家雞

人渣賤種屎萊姆

兩樣嘢來
消費人地來轉風向

一定要每一次都追擊呢班垃圾，連Auman都消費

真係關心auman果班應該都係得翻攪屎棍舊底果班

好撚嘔心 喺度消費auman 平時又冇ft.過 又冇關心過

auman畀狗咬你地喺邊呀 保釋出嚟又喺邊呀 屌你老味

現場唔見有連登仔身影喎
原來得個講字
屎家軍都係到
仲咩無連登仔影大相

肉撚酸

條女又樣衰又冇身材，仲要群埋呀聲個啲傻鳩先follow

部分屎家軍開始ban人滅聲，十足中共解決提出問題既人

屎家軍？

聲援auman還聲援auman
你班屎家軍都要清算

大家覺得呢班屎家軍好似無乜人識
但如果50個youtubers 每個有5萬個followers
就算當中有超過9成9係重覆訂閱 都影響到至少5萬人

呢個時候比人揭穿扮黃又收港共政府錢 唯一方法就緊係堅持自己係黃 從而達至立場一致
PR公司 / 屎老母今次比既指示好明顯就係避開正面回應 因為係澄清唔到 要澄清就係拎盤數出黎 真係有收錢又點澄清呢 所以只可以Spin去其他政治正確既事上

我估今次呢班屎家軍會深潛一排 然後間唔中出下post顯示自己係黃 等件事淡化就會再出來
但我想講
屌你班消費手足既仆街 收皮啦屌你地老母
Pr工作都有官方指示？ 定係一齊度橋一齊出Post？
醒少少啦 咁樣更加顯得你地係一個集團去控制言論

鮑鮑換包包既道理

好撚無恥

個肥闌其實點解咁多人睇

唔講以為今日先知，班人真係極度偽善

係囉 邊條能樣出呢啲屎橋

甴近平

手足要支持 但無話同一時間唔可以追擊屎家軍

唔講以為今日先知

成班屎軍真係要食屎

屎家軍賺正苦錢同公墓猿有咩分別
點解冇咩人反公墓猿

我屌你老母因人廢言咁多人討論緊都唔願意嘗試下睇左先

兩單野黎 唔好搞撈埋一齊

好撚肉酸呀大撚把人有心過你哋啦

慕容條片重點係揭示呢堆人以集團形式去運作
表面上佢地好似無乜關係
但實際上除左有利益輸送之外 更加重要既係佢地鏟除異己 顛倒是非黑白 以集團方式去控制整個香港網絡 唔單只係Youtube平台（觀眾以及收益）重有言論同風向

Auman真係比班人害撚死

why not both?
低招到

假到咁明顯

除咗rose ma由頭到尾真黃
其實我都唔撚信啦 以前都幾鍾意soso
依家不了啦痴埋去臭屎度

班人心諗，好彩有你條傻仔俾狗咬，整個人血饅頭俾我地成堆奶

由佢攪女僕cafe就開始保持觀望，以前見佢會有repost請人/求職

soso算啦，同igamers一齊先好睇，現家真不了

又偷換概念，顏色唔撚係重點

好噁心

啱

正當伍公子做實事籌旗幫Auman嘅時候，班屎仲喺度消費Auman扮黃兼抹黑連登

其中唔駛討論咁多 唔睇加平時同朋友講 就可以blacklist哂佢地

整身見到個屎肥仔 都唔順眼 理9得佢黃定藍

突然關心 一齊短時間內出po
之前人地俾狗拉又唔見出po
人地fb 2日前出晒長文又唔見你地講
又會“咁岩”一齊關心手足既
屎家軍人血饅頭唔係咁樣食架

p.s 如果Auman 有睇post既話 呢次真係分得出邊個係人邊個係鬼
youtube 界清泉 片又高質
知道有單案上身真係好多野煩
過來人都煩左2年
日日食唔安訓唔落果種精神壓力
但希望你可以毋忘初心 撐住

Rose ma反高鐵已經係同路 之後爆嘅真係唔理想
今次唔同舊臭屎割我就割鳩佢㗎啦
雖然佢真係幫過唔少手足
但舊屎真係太臭要收佢皮先得
Soso出走igamers我以為佢要自己做點知係埋堆

自…

老實講 一單還一單
你可以叫人聲援Auman
但加埋“當連登仔…”“花生友…”
司馬昭之心路人皆知啦

公仔驚咩

屌 做到借auman過橋咁

屎家軍隊員仲有幾多未蒲頭就快d蒲頭啦

以前個張本土六女相

黃真係大撚哂

即係呢 我既食花生
又幫auman得唔得呀

一定要2揀1咩

我到了 屎家軍在哪?

完撚咗啦 依家先到

又一屎家軍出黎一齊帶風向 控制輿論例子了

收皮啦屎家軍 就係要屌9你哋
Auman 不嬲都要撐同關注

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

Auman：屌你老母已經要坐，仲要比你班仆街玩多獲

屌好衰架，人地仲係屋企剪緊片呀

就算得閒都唔去拉，我扮黃架嘛

咁伍公子都係屎家軍？

借auman過橋 好嘔心囉
兩樣都推得啦白痴屎家軍

成班自爆

見到佢排都唔開胃 好似隨時跌岀黎

推 轉移話題 又消費手足

唔關事吧
除咗慕容同屎家軍仲有其他YouTuber，唔一定非黑即白。

Happy Konger ，小薯茄，公子，金剛crew，arhoTV，Balu，廢青男女(？)，怪人製作(呢個唔肯定)⋯⋯呢啲應該都係屬於其他？

一定要拉呢班含家鏟落黎
不過好似都未上過去.....

唔出post都算
一齊出po仲要口徑一致咪正正印證左人地講既野

咪撚消費auman啦 比人踢爆就扮野 好肉酸

以圖搜索

唔撚信班垃圾屎家軍，成班社會廢物比政府收編晒

呢班偽君子 當日佢比人捉左
有無人留意佢呀
到呢家又想消費人地洗白

Auman 要撐就梗架啦。
但係同時間都要你班屎家軍食屎

我真係好想知道究竟佢哋啲觀眾係乜嘢年齡層........ 8 - 20 ?

我身邊冇一個人識呢啲所謂嘅 Youtuber. 但係我竟然見到上面有人隨口就可以講到 10 過出嚟, 直頭好似電視電影明星咁樣.

你老母系平時你班柒頭有冇聲援過其他手足

撼山易 撼屎家軍難

其實理撚得佢哋藍定黃
頂唔撚順班柒頭youtuber
咪撚再睇啦
屎家軍一樣食撚屎大
我宣布連EG都唔撚睇
898喇

清一色內容，清一色字眼

等睇呢班人旁聽

其實同平時連登啲黃店一被人揭問題就鬥黃嘅結論一樣

問吓5月27一唔一齊？

你整條咁既片黎睇下？
垃圾

屌真係好撚核突，自己身有屎俾人講中就想轉風向
我估咁多次行動班乜撚嘢屎都冇撚出過嚟，更遑論佢地賺咁撚多錢會捐錢之類
成班人形垃圾

見到三個人行出嚟大大力鞭自己
出po夾吓更表得唔得

2件事黎嘅
auman係需要關注
但都要繼續屌7你地班屎家軍

繼續推

帶風向 影響輿論大大個例子

哇 阿屎生好疊馬 call曬馬一齊帶風向 好驚呀

收皮啦屎家軍
想借auman過橋
你地真係正垃圾
咪撚以為支持auman就唔會狙擊你地
兩回事呀屌你老味

btw auman

post哂去藍絲group度 等政府封殺佢地

好似當年班保皇黨政改無投贊成票
然後就推發叔出黎

push

呀爺落order
屎家軍即刻派人出post

平時一扯到政治把口就緊過處女個閪
做乜突然間爭住聲援消息Auman

屎家軍好多人都唔識，所以都唔想評論佢地係真定假黃
不過細b同史萊姆呢兩條垃圾就一定要收皮

人廢有撚計咩

同時進行

其實真係好肉酸

垃圾逐個自爆

見到張相就覺得嘔心

成班好噁心
人地俾狗拉果陣佢地去左邊
一定要繼續搞大件事

睇得出好驚喎
第一單暴動手足唔撚見你聲援？

畀狗拉嗰個係Auman 又唔係佢地 實口響架

認真你要去嘅就悉隨尊便
根本冇需要去同人講你自己做過啲乜嘢
成班都係香港垃圾 而家根本都唔係鬥黃嘅問題
係講緊佢哋成個模式壟斷緊香港網絡世界
自己講唔掂然後就話人哋唔留意手足

係咁叻嘅咪講嚟聽下你哋有啲咩苦衷囉呢粒花生我食撚硬

引用返你哋大佬嘅名言

收皮啦屎家軍

push pls

抵死

兩邊都係垃圾
我一個views都唔撚會比佢地

柒到核爆

我屌你老母你班人搞咁多focus喺班無撚作為嘅所謂「網絡紅人」
咩居心

消費auman

對唔住，我係老嘢，唔會睇D HK Youtuber

之前有人同我講屎萊姆係基督徒、喺大陸做教會工作，類似宣教士嗰d...

而家為咗錢而離棄咗信仰同自己...

佢整到片唔代表佢唔係垃圾
睇你都係啲濕鳩00後睇慕容撚屌大

夾埋一齊出po係咪弱智
Auman

本身班網絡垃圾無撚人識，無撚人care
比另一個垃圾炒下花生就大把post講霸撚住熱門

依班人都算狗閪
人哋已經搞到要面對官司
仲要俾依班人利用消費

咁撚仆街 仲要消費Auman

咩藍定黄？咩鬥黄？一開始就係藍

果然係一個集團

依家唔係鬥黃喎 係屌緊你地屎家軍周圍帶風向
唔合你地意就要比你地批鬥同封殺喎

果個林仔 唔係起cga電競館 幫人砌機既咩

呢班護航狗真係引證曬當主人有事，就即刻收order做野帶風向，轉移視線

一條搵唔到水的垃圾咬另一班唔受佢玩嘅垃圾
睇吓bob叔好過

我深信auman如果無被捕而家一樣被人話緊偽黃

諗返起 上年6月時大丁公開呼籲眾youtuber 幫手發聲 係無屎家軍嘅人出聲

本身都冇睇ed人 但而家單野浮面 睇返真係好恐怖
帶風向 用網絡信息控制去後生仔 支那式浸透

呢啲就真係食人血饅頭

成日諗住spin 走，成班柒頭俾人踢爆哂

點聲援？
鍵盤聲援呀？
你班屎家軍響法院門口
搵16個人，8人一組
一隊屎帶頭，一隊細B帶頭
拉banner
一條“五大訴求 決一不可”
一條“光復香港 時代革命”
call齊記者
我就信你真聲援

嘩屌你老母 你都唔係針對件事

你話人垃圾 咁條片由頭到尾邊段垃圾

例子又唔舉

屌你老母 唔夠人講就話人垃圾

正一垃圾廢老

無lun恥到

平時唔理9人 人哋上庭就扮熟博洗白

吔屎啦屎家軍 當我地傻咖咩

事實人哋講得中哂 佢以前垃圾唔緊要 最緊要係俾人知道佢係企喺我哋依邊

心水清

咪係
成班屎家軍喺到借Auman過橋
又唔關心下其他提堂手足
扮撚晒蟹咁

呢班友真係好on9 姐係咁 個個都驚 就一齊傾點做 點知就一齊做同一樣野 就露曬底 on9無極限

想知佢地有冇做旁聽師 定係IG打完刷完存在感就算

事實證明屎家軍動員能力有一定水平
比起auman 早前更黑暗嘅母親節我未見有同等發聲程度
雖然聲援係好事 但出post聲援就唔該專心啲專業啲 每個post表現出嚟係借auman踩連登
見到你班人咁偽善我喜聞樂見

高下立見
伍公子

高手黎,唔好睇少佢

講都唔敢講屎來母
淨係識轉移視線
又屈人鬥黃

所以咪屌你老母囉
而家人地踢爆左呢班人點樣同政府勾結
將來統戰哂成個youtube界順佢者生逆佢者死
到時kol100可以一夜變kol200
你個撚樣靜係睇到封面當人炒花生
以為自己好撚醒好撚清高

比views數班網絡垃圾彩你都戇鳩
梁振英講嘅嘢你會唔會逐條J到尾先屌得佢垃圾？
因人廢言絕對係合理

條友信唔過
同大J一樣
喺高登出位完轉個頭就話返你班人傻仔
佢講嘅嘢無錯唔代表有討論價值
入面啲網絡花生有幾多係落到街有人知邊個打邊個？
越多人炒咪越幫到佢哋攞知名度

好快手封咗我

auman係咪屎家軍

屌你成班好撚嘔心
咪撚拉auman落水啦

依家唔關紅唔紅事 我偽黃食兩家茶禮月入10幾萬

幫政府洗你腦 你都唔順啦？

敵人的敵人就是朋友 我唔理慕容想點 佢咁爆大獲就一定靠邊食黃色支持者飯

所以我就撐

出Post唔等如有去現場
再者 佢地用黃搵食 人所共知

佢地大可套用一句 搵食姐 犯法呀

作為大眾只可Unfollow

佢個罩係藍。。。

你講得啱
所以我就唔會比view數呢個極度唔可靠嘅人
如果你肯花時間幫我整理下出返個無慕容公子嘅post
咪會share比身邊嘅人睇

好撚噁心呀！屌你老母
簡直侮辱緊Auman

收皮啦
借人過橋

睇撚到都打咗個冷震

點解唔可以同時關注？一邊屌你地一邊關注唔撚得？定你地淆呀？

班屎家軍係IG打幾隻字就等於聲援AUMAN?
ON99

係呀？好膽心呀？睇下聽日有幾多個屎家軍出現

好撚柒 仲要一齊post
有晒組織 仲唔認

食屎啦 廢青男女 係連登偷橋
冇記錯有人起過佢地背景 紅底黎

叫班屎家軍係自己channel到講光復香港先啦

咁撚齊心
此地無銀咪呢d

24個比利?英皇既人話自己係黃, 你唔係信ar

公子又然

睇下到時班kol有冇聲援

個個手足我地都會留意 但你地只講Auman 好難唔話你地消費緊佢
收皮啦 屎軍💩 屎黎架炸

再一次應驗左慕容講嘅野 佢哋真係好鍾意帶風向 同埋借auman過橋真係好撚狗 好想推到佢哋收皮 但睇屎家軍嘅片通常都係小學生 唔知班小學生會唔會上連登

做左正經野先
auman d 片咁高質冇理由唔睇呀嘛？？

唔得閒都click 入去先啦！

唔好再睇埋垃圾屎 同佢班人既垃圾低質片！！

屌佢老母全部比佢千到

收皮啦 無人鬥緊黃
依家唔係話你唔夠黃 係講緊你哋「偽黃」啊
你哋連黃同藍都稱唔上只係據利益考慮而隨時shift立場嘅屎

笑死 你logic真係好有問題
我駁尻你=我係00後？

人地條片係整得好 係有point喎
你呢？你講過d咩有point？
淨係擺低一句垃圾 低質到
收檔啦屎家軍

睇下你d負評啦 睇下民意啦 呀屎
你翻唔撚到身架啦

你估人地care你一個view咩 傻西
全世界都係垃圾你最撚勁啦
拎住個鍵盤打撚死人啦

你班屎家軍你死你事
唔撚好借手足過橋 我屌你老母

救命呢班人真係好嘔心

豬嘴戴法錯晒仲想呃

消費AUMEN 先係真。人血
可恥
正視聽變食花生

完全自爆

屎家軍護旗手嬲撚到呢

好心屎家軍醒小小啦

果然係以言論帶風向

擋箭牌

哈哈 我真係聰明 Auman依加係入面 都唔知我地偽黃消費佢轉移班傻撚港豬視線，我真係個天才

影張相姐 我踩住堆屍體上哂位 依到d空氣好清新 駛撚識戴

我信

收住政府錢cosplay勇武

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

話咩提堂嘅日子.... 好擔心...
有做過旁聽師或者有關心過被捕手足嘅都知其實提堂只係去一去法庭聽案情，而告暴動嘅九成九都有得保釋
聲援還聲援，提堂有乜要擔心呀？ 612手足判刑又唔見你話擔心？近百手足仲還押緊，畀懲教欺凌緊唔見你話關心？

咁呢個世界係咁 大J企最前線一樣有班人屌
達狗係屋企奶人仔都一樣有2000條傻鳩課金訂閱佢

有得保釋

諗起國難老細

唔夠膽惹國難老細，一陣又話出口罩起人底再叫老黑黎斬人 屎大大善良咁多

屎家軍根本唔係黃

邊個係你呀爺

唔理大J係真定假，成日受靶
但屎家軍食兩家茶禮仆街過藍絲

youtube師

呢個時勢，提堂都要叫成隊屎家軍去做樣流兩滴鱷魚淚 之後下一堂成班屎家軍都肯定潛撚哂水

你班人咪又係屌慕容就係撐屎非黑即白
好撚有logic
兩班垃圾喺度浪費網絡資源

你整條垃圾出來睇下
屌你老母？

屌你老母就算真係食過彈既人塊面都未必會係咁，洗唔撚洗化埋妝呀屌

屎家軍核突到呢

點解好似全世界最撚賤 最撚閪個班係晒香港咁 真係日日新奇 呢班仆街冚家剷

咁樣借佢過橋

五毛咁就冇左ac

集中火力拳

好假

你估蛋記會俾佢真黃咩
一早知係夾好哂既公關技巧啦

屎萊姆以前係四川開遊戲公司，不過經營不善收左皮

條友同支那啲資金好熟，敢黃嗎？

咪撚拉我最愛嘅auman落水

唔係講笑 呢件事之前真係好多人比佢昆到

KOL100真正意思

一唔撚撈鷹王即刻上水自揭「勇武」頭目真身，真係得啲弱智小學雞先會信

你老母就係5舊

推到佢仆街

垃圾 等收皮啦

留埋呢次
我係認對人不對事
今次慕容的確爆咗單猛料踢爆件淘寶支那屎
係好波
但我想講大家唔好因為咁就吹奏條粉皮

成個操作同當年成報一樣
首先爆建制大鑊，攞大家信任
跟住就開始屈人係鬼就連泛民都照單全收

其實我一直唔明依班人啲片有乜撚咁好睇真心講悶撚到瞓著，已經唔係針對咩事，但一諗起個堆人就有浸柒味湧出嚟
有冇前fans講下有咩吸引你

依家就開始扮同auman friend轉移視線落鬥黃 又係呢啲套路

Sunny 同馬田應該自己係一個勢力馬田自己一個都差唔到過百萬，洗同屎家軍同流合污

鬥佢老母咩，佢班人連黃都唔係呀

吓人地去左台灣搵水，仲問bob叔組唔組一個聯合戰線你知唔知自己講緊咩？你bob叔都無撚得睇呀，俾班偽黃霸佔哂

莫非佢地就係KOL100

而家先借auman過橋